[喜迎七一等官宣]車迷季後轉會空炮討論區

“You are Chelsea, you’re a blue and blues never give up.” — Didier Drogba

會歌

同場加映 : Hawk's Group

Poba牙銘

留名空炮

官網有波衫賣了

【愛國老臨之欺壓演員】千元請人會展撐習 臨陣壓價蛇頭直認騙局

牙銘有冇俾人壓價

lm等睇集體自殺

官網無平
章連字都要九舊水
等特價先買

黑公公今日會有驚喜帶比咁多位車迷

我好興奮，我好興奮

其實我好唔捨得ADI

個面10點都仲係乜都無

你唔課金點買人呀？

因為根本無買

今日係咪會有記者會

所有Adidas既野已經係官方online store消失
我仲未買Terry

乜都冇呀

10點姐，大把時間

等睇24小時後都係乜都無

牙銘喜迎七一 車迷苦等官宣

月頭買 到而家未有

可以係EZ store 買，一樣價錢

前倫敦機場球星

再買唔倒人就射落干女度

牙銘食夾棍

FBI

喜迎七一空炮

Xxx is watching you

等英國個面食埋個晏先啦，唔駛食野咩，早宣佈遲宣佈又點姐

倫敦襟兄弟

換隻色就一件衫

KOKE續6年約都癲
SAUL續9年

9年

呢年宣傳好型

對面倫敦隊已經有永續，9年有幾出奇

咁係咪9年冇人工加

True 下體會迷係唔會care人工

十二點啦仲未開工

官方從來都冇話過今日會有野宣布喎

官網都出左新衫 人呢

可以唔續長份約淨加人工嘅

大家可以著返條褲啦

屌你谷左咁多日 比我射啦

可以set每年升幾多%嘅

屌你巴卡約高都無

集體打空炮

真係空炮

71 完左啦咩?

叫人等七一啲師兄去咗邊 ？

唔好做傻事

英國個邊而家幾點?

12點

有影

1213pm

手臂

等佢地食埋個晏就有嘢睇，信我

各位巴打除定褲啦

Abraham去Swansea city

loan

冇lkk🤔
封左盤定點

宣佈賣人

宣布 have a nice weekend

done deal

baka要下星期先宣佈
加曬所有野50m歐

Ethan Ampadu is a professional footballer who plays as a defensive midfielder for Exeter City. He is the son of ex-professional footballer Kwame Ampadu.

Ethan 同之前買既daishawn redan, bully gilmour
都係爭贏大會簽到既幻齒

幻幻仲敢黎垃圾車

又話7.1 宣布簽到人嘅

唔急，仲有一兩星期先開操
等下啦

@ChelseaFC: One more reason to stay Blue @MrAlexHunter! #WeAreThePride #FIFA18

Official

由頭到尾都係話71正式轉nike
起碼要71後先有轉會j
冇人話71當日即刻宣布簽左咩人

謝，已射

雖然青年軍除左暫時仲未有人上到一隊正選
佢地呢幾年贏左咁多獎
Solanke又拎到金球
Ake又係破轉會費紀錄離隊加盟般尼茅夫
近幾年車仔青年軍係英格蘭既口碑唔差

#74FrankLampard_BB • 1d
忍耐到聽日，正式同黑人西女人開火

聽日實有簽人news,你食定屎都得

撚子

咁快bin 71未過喎

72宣布都有得bin ?

就讓我一世愚忠

molamola

點解可以連卡巴都無

夢醒時份

要知道傷心總是難免的在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問有些人你永遠不必等

Breaking:siuma joins chelsea with a world record breaking free 300m pounds

覺得似key圖

爆炸頭幻幻Ethan Ampadu

簽幼齒都係簽 你食定屎都得

300m係咪俾Siuma做緊間公司

張相濛姐
對手臂一睇就知係佢

12點前冇既話跳樓

不了

12點前過£50M成交額既話跳樓

我知車仔諗咩啦
因為下星期一車仔會同祖記開會
跟住等埋老迪加體測，到時一口氣官宣曬3個

一定係啦

其實會唔會係車路士公眾假期唔開工 ？

可能71車仔都要休息

大雨到 放煙花WO

臨放咁大雨

行埋雷

落大雨行雷閃電

等左咁耐乜柒都無

個天都為車迷而哭

車迷D怨氣連個天都FEEL到

奧寶寶好衰
明明你都有份話應該七月一先公佈簽人
而家你走嚟Bin撚仔c

呢位手足咁小氣，擇OCE 名鞭屍

我射精了

卡巴呢?????????????????

跟住你串我啊嘛

車區吳卓羲出來恰毒撚

入store影多幾張睇睇

好彩由始至終，我都係放係褲頭，無打算除

展鵬vs唱k

30/06/2017 13:29
佢所講嘅聽日得返3個鐘多啲

Kante個樣

最後機會!!

如果一眾車迷仲想買返上季三間主場, 仲可以去運動家博一博!!

我見荃灣兩間仲有得賣, HK$ 375

trained with the senior Wales squad ahead of Euro 2016,

named in Wales boss Chris Coleman's senior squad for their World Cup qualifier against Serbia in May

個新仔既profile 勁到，15歲已經跟國家隊訓練，16就上埋國家隊，真心靚簽

好老尷

同鍠個奧迪加咁似

又空炮

簽左啦，仲得咩3個鐘

咁仲衰 垃圾車又埋末一個人材
RIP

71連卡巴都無 屌你老味咩

我都好想快D有屎食呀

啲牙好疏

可能過12點後先宣呢

$188==

原來仲有得用官網價

簽咗兩個中場 baka Ethan Ampadu

咁馬迪可以走了

點解車區咁多男神

車區毒撚

ching 我尋日咪share 咗俾你囉
你仲未買咩？好似就Cut 單

應該要以英國時間11:59pm 做期限, 過埋果刻先叫過1/7
不過睇怕都係垂死掙扎

卡巴official

鞭得!

終於有

射得啦

屌你老母搞成個月得一簽

終於食完lunch了
開波喇，lets j

除左褲好彩唔駛打空炮 射喇喂

it just the beginning

好過無

頭先邊個笑過撚仔既好自己行出黎say sorry ，唔好勞煩伯母

卡巴叔

三個鐘公報一個

陸續有黎 in西女人 we trust

Caballero said: ‘I am very happy to join Chelsea, the champions of England. I am looking forward to meeting the guys and helping the club achieve more success in the coming season.'

L'equipe suggesting Chelsea backtracking on #AlexSandro - Mendy the first choice

Welcome to Chelsea, Willy Caballero!

呢個copy錯

射撚咗 收返條撚先

終於有得j

睇hawks fb
Baka同rudiger 都follow左車仔官方tweeter
應該都登鵰左

免簽二號龍就係J到癲

射啦!!!

official

Let's J

無擔心過 Baka

撚仔

又炒車

Like左nike ig個post咋

達囝，山狗，Walker去哂邊

Museum即刻有

撚仔已贏

留意到反光

佢official果張圖都係就咁一張相, 又無舉波衫
其實公布簽人根本就唔關轉nike呢d野事

西女人又贏

卡巴尼路deal done

要等齊人一字排開影吖嘛

佢同曼城果邊6月30先完約 簽左都唔公怖住(好似係)

j ed, thx

總算有卡巴下一下火

一個免簽龍就射到周圍都係，
LKK.Bakayoko同Sandro呢

轉會成功:
老超人
dllm 2.0
卡巴尼路

關咩事

仲未J得住

下,最已陣喇喎ching
醒下啦

黎硬啦，唔洗驚

閪女人我願意為你奶西

baka next

我估聽日baka

得個卡巴有咩好J

袋住先啦

我估今日

中女夠驅風

卡巴埼玉

J住先

會唔會一日一單官宣咁震撼

不要太FF

我前日半夜響車官網落左單
跟住去到尋日已經唔見左

火ching 真人有米九

每日一單直到9月1
瘋狂妖人幻幻同big names

Lacazette --> Arsenal

咁都j
真係樂觀

呢張幾靚

利雲
山狗
Sandro
Rudiger

lkk呢

睇定d先啦

Hawk: Costa>下體

Confined?

係咪冇長袖

幾錢

咁呢半季佢搞咩好

係馬體跟隊操

金章

講到走硬姐係有replacement啦

Lacazette>arsenal = hulk>chelsea = sneijder>mu

有冇replacement佢都走架啦

pepe竟然傾唔成psg

伊巴+雷斯

勁？

過埋黎養老

Baka約都未簽

下星期應該baka+rudigar

71前話71
71話下星期

星期人傾埋Sandro

其實呢2個都已經係一定
真係無咩擔心
只不過想要Sandro多d

咁總會簽多人 只係愈推愈遲姐

應該仲有貨

不了 當呢到護老院咩
一方面屌人唔比機會青訓 另一方面叫人養老

Free

希望真係成事

6月： 71官宣
71: 一日一個
7月中：熱身賽先出場
8月頭：開季前會買人
8月尾：831會一次個買6個
831: 會Last Minute Panic Buy
9月1: 屌你老母西女人

Free都不了

如果PEPE黎埋 賣天神果陣你班人唔好屌就OK

後面唔可以簽多個，因為天神怕無正選會唔留
前面又唔可以簽多個，因為lkk怕無正選會唔黎

Pepe luiz cahill zouma azp
Christensen:wtf?

簽都係簽翼鋒啦如果買左lkk

真係買到魯的加咪唔洗

9成9已經買到
就算買唔到都唔會排到PEPE

嘩 等撚咗成日等一個咋

簽多個都好啦

得個後備龍
不射了

車狗:輕輕鬆鬆又收工

等九月一號射落西女人塊面度

橙 淨係可以對住個後備龍打飛機

禁樣簽一個後備龍仲慘過一個都無

邊個真係有諗過打j

阿仙奴酋長球場真係好屈
無論係外觀 內部 Tour安排 博物館質素 甚至職員態度都遠遠優胖

我屌你係咁趕人走
影相都無時間

有場仲sad 係Terry

車仔班高層自殺啦屌你老母

any sandro news ?

撐牙銘

我想知外國球迷點睇黑人西女人

火青走左未
我而家去緊Stamford bridge

Ching又去

我柒 唔好相認

麥清見到個米9似馬明就係火清

即係未走
等陣見到個柒頭一個人就知係我

呢度啲師兄究竟開咩工 ？
點解個個都有錢成日飛來飛去

我都一個人
之前係一齊去歐洲其他地方既中學同學唔肯黎英國 話太貴

拎緊綜緩
全部時間用黎刨波+馬
平均一個月然狗會20-30k

Ptbf

好想去

我射咗幾次了

那有錢

收到風 你啲booking好full

垃圾工但有得周圍去

文字唔會形容到係果度既興奮

一個人都唔相認

空少 ？

領隊？

教育局長？

走lu

隻藍好靚
件白色近睇有少少灰色咁

見到你啦

講經咩又唔過黎say hi

講笑 走咗啦
玩得開心d

麥青係空少
但火青係咩要問佢老死奧寶寶

勁
我廢青

聽日去

車區咁多人生然家

睇得出
得廢青先去愛國集會

我小學生
老豆渣勞斯箂斯
老母渣住幾層比華利山

你係拎粉紅色水樽既雙頭插

車區個個都咁有米 注資我轟仲得了

青 點解呢？

諗住大個之後攞左老豆老母家產all in 晒

71已到 得caba一個

樓上堆有錢佬包養下小妹ok?

食夾棍

牙銘好型

ching 影多d相

邊有

Fulham boardway

Fulham Broadway

如果轉返13就好了

真係好靚仔

唔知卡吐會唔會轉返著1號

屌你 250咁樣

Chalobah stays

系就好

有無多d kante睇下

有冇機會臨訓前射多次呀

到時你真係可以講啲錢我㗎！

英國時間7月2號0000前有新deal我跳樓

其實今年做乜唔搵切切做Model,
我覺得佢做得幾好

應該傷到做唔到
好似好耐無見佢了

有 sandro U-turn

比人燈到前程錦繡 傷到乜都無得踢

佢係adi人
同狗達一樣冇咩位置可以出

車區一個二個人生贏家
我第一次衝出亞洲都要等到年尾
Btw年尾去俄羅斯有咩要注意

Fd岩岩去完
話好失望
D女冇想像咁正

點解唔睇世界盃

你地講緊既hawk fb 其實係邊度

Page1

今年係俄佬十月革命一百週年
我同個hardcore communist老死去朝聖咋

車官方ig張相
安個動作好似馬治斯奧

乜而家仲有人信共產主義？
你個fd對於而家香港赤化有無覺得好興奮

羅馬個中堅官宣左未？

共產主義同而家中共係兩回事
赤化係因為中共獨裁同極權
中國共產黨而家其他中國野一樣
中國式民主即係無民主
中國式標準即係無標準
中國共產黨都唔行共產

支那掛住共產個名姐，依家邊忽共緊產？

71咩都冇，成班人潛哂水

根本佢講法，暫時冇國家充分咁表現出馬克思口中既共產主義
我成日想問佢係咪姐係套野太離地唔岩用
Anyway俄羅斯有冇d咩可以行下 齋行博物館我會悶死

其實蘇共同中共一樣咁仆街
尤其史大林執政時期
係烏克蘭大饑荒因為人為因素整死左幾百萬人
共產政權數得出既都無好野

失望咪訓囉

又一日

71得個免簽卡巴尼路

收到風，車仔飛黎亞洲前會做多幾單交易
可以慢慢等下

2h

說好的lkk 9成燈鵰左 所以前鋒先冇哂聲氣呢

Musonda 4.5m

嘩，發發啦
Costa 40m
matic 40M
musonda 5m
brown 8m
van ginkel 8-10m
pasalic 4m
加埋本身收左果130m

全歐第1黑店

如果係hart 唔係 卡巴 會好J啲

我就真係笑唔出喇

正，七月一號後好多傳聞，全部都係賣人

W

世盃年,要個正選門將嚟坐

Costa 40m

Musonda都賣 傻的嗎

有消息話50添
不過好肯定既消息就係車仔一定唔會平放
千幾二千萬既報價就唔洗諗啦，唔會做壞規矩

收息都收到傻呀

其實後備龍有咩好J ?

加埋油王d錢
今年買人可以洗3億
Dybala+mbappe

直接利雲啦

£90M 轟落去

加埋Sandro Rudiger 山狗 James Baka

黃金戰車

一不離二 二不離三

賣人咁就快手 買人就等到天荒地老 ATM咩家下有出無入

costa 賣撚到40m咩

咩消息咁勁
咁耐都冇聽過一單係講costa會賣40m什至50m

發緊夢

N 年前支那聽過賣70m

今日又會簽邊個呢

Musonda賣去邊？

7月2喇，無野講啦

某季輸到第16位，希sir接手後
和波照J

明明三年兩英超
d軌要求仲係咁低

做定期望管理先

其實一直都講緊車仔Asking price 係52定56m
不過大家心中有數啦

conte resign

Celtic

換Dembele

conte lan

其實係咪真係唔想買人嫁
正常依家應該買齊人去操季前熱身個喎

唔知等咩鳩

傾緊C朗美斯
等等

雖然我知夏天轉會窗有排先完，
不過大家都唔駛再高層講嘢，而家根本所有人都未傾掂

71根本乜都冇，之後簽咩人係之後嘅事

不過前半節轉會時間冇作為係真嘅

下星期應該宣兩個(巴卡同老迪加)
跟著星期一開會跟進Sandro

屌 盧卡古原來都未搞好

Baka + rudiger 應該等簽約
Lkk 就只係剩返同拖肥傾轉會費
而家應該係得sandro單野仲有變數

Alex sandro 買唔到既話, 唔係真係轉買Alex telles掛

其實早幾日已經講過
雙方仲有唔細既距離

車狗會先算

kenedy， piazon 呢d就應該快賣

車路士
轉入：無
轉出：阿克（中堅，般尼茅夫，1930萬英鎊），古達度（翼鋒，祖雲達斯，1700萬英鎊被買斷），比高域（門將，般尼茅夫，978萬英鎊），查奧爾（前鋒，里昂，850萬英鎊），阿特蘇（翼鋒，紐卡素，638萬英鎊被買斷），泰利（中堅，合約到期）

咪買左Ethan ampadu, daishawn redan, billy gilmour同 caballero

con dog lan

唔知仲以為轉會窗閂撚左

拿住冠軍，干地，仲有300m，點買人好

u17個喎ching

上面賣果堆上年又出左幾多次場

投資既野你識條鐵咩

郭富城嘅弱?

撚仔上水鞭死你班仆街

武神打都賣埋
不如搵黑人落場踢

Em唔識串 out

佢夠撚料踢車?
仲要咁鬼瘦
次次過完人都比人追番

fake blue

除咗無限氣真係冇樣可取

佢無限氣?

唔講以為啱啱果季佢係主力😓

算好氣喇
90分鐘跑上跑落 自己睇片

西甲都打唔到全場你同我講無限氣

一日最衰都係疤狗
搞到個個都對青訓有希望

其實除左鏝同猁 其他英超列強好似無乜動作咁
反而般尼茅夫果啲仲進取

賣走左果班根本冇個本身用開
就算唔賣，嚟緊咪又係齋坐

武神打係傳定已經賣左

傳4.5m

中下遊既TARGET點可以用黎同爭冠隊比較

唉連佢都放走下季等護級啦

我玩fifa一日掃幾個

好想快D著新衫

今日係咪官宣mbappe

我一開季已經換左成半隊正選

知唔知係咪緊身type

LKK,MORATA,MABAPPE
下季歐聯仲唔係我地

冇胸肌好難著得好睇

睇過疤狗psg新衫
adidas修身d

近幾年j 既新仔都差唔多清得七七八八

星日無咩軌留言

垃圾車狗一件對陣形有幫助嘅signning都未有
反而賣走灑啱用嘅後備，下年仲要咁多條戰線

天神 卡巴尼路 唔係人老實講放走果堆得AKE叫有機會上陣
但係干地唔岩洗有咩用

有冇NEWS講過車OFFER比SANDRO既年薪係幾多?

好似16萬鎊

蛆開5M年薪,邊個高D?

車狗9M

蛆計番週薪 9.5萬

唔貪錢就唔係巴西人啦

迪加黎左 正選三後衛係?

1.

雞囂 雷欺 迪加
Azp推上打右翼衛?

2.迪加 雷欺 azp
雞囂後備

Fabregas: "If some day I leave Arsenal it will never be to sign for another English team. I'm very sure"

正路會係1
如果RUDIGAR真係有料既話

世界仔

干地係咪要買齊人先續約

去左放假點簽=.=
地產佬咁專程送份合約過去？

一個稅前，一個稅後
計番其實應唔多

好驚佢走😭

走啦
0吸引力

間諜

Çalhanoglu ->AC
=.=

個topic同實際真係兩回事黎，燈成咁

71空炮咪中攞

官宣咗卡巴同爆炸頭Ethan仔

之前吹到36m黎車
人地就24m就搞掂
其實幾抵玩

除左traore Ake兩個，其他都好正常

有set回購都ok既，當出去練多年再返黎
但快撚d買人啦屌
多條歐聯戰線仲要少咁多人

钄射都射到腳遠 軌仲係空炮

屌完女出完火 冇咁嬲
忍撚左成個月簽得一單free

明天會更好

Chelsea sell back up keeper for £10m and get a top replacement for free. They get a lot of stick but there's not many who do better business

仲j緊 賣10m比膠 簽個free 既返黎

比高點都好過卡巴
但佢要走都理解到 無奈之舉

卡巴係鏝ok
後備有餘
仲有10m賺

71 一字排開影相

卡巴撲12碼幾勁

巴禾仲勁

對鞋轉晒nike

曼城巴禾

世界第一

其實我覺得國米個加利牙癲尼好似買得過

我覺得唔係差太多

比高打親英超正選嗰幾場都比自己後防撚狗 係咪唔識提場呀

上年好多人話begovic同古圖唔差得遠
但事實就係一出場已經睇到個分別

呢個真

呢個唔錯

不過係阿特蘭大借俾國米嘅

賣左啦

阿特蘭大幫佢地過ffp先先租後買
良心賣定

真心覺得有啲料到，不過暫時冇可能

baxxxxxko 我當簽左啦
LKK 定達子是但一個都好啦
哥狗搞成咁都唔望佢留低

而家前鋒冇哂聲氣 而且干地一定已經買到前鋒 先會叫哥狗躝 我估lkk已經99% deal左
我地而家做既野 就係等71到 果陣就會官宣埋就搞掂

舊年表現係唔差得遠
但今年出場係差咗

達仔都難買啦
6月講到依家
皇馬真係撚狗咁撚人

Enough is enough

最驚六月頭意為搞掂踢走dc狗
到依家愛反口就企撚左係到

愛字頭自己都無益架
除飛搵到另一個水魚收LKK, 唔係佢下季Free走真係一拍兩散

輸獌個場第一球已經睇到個分別
個球冇可能會出黎封

lkk好似仲有兩年

其實我地同愛記d關係點解好似好差咁

一百m 買個得一年約，應該仲柒過50m 入廢托

當年足總盃決賽贏左佢地

怪我地當年令利記無得「同市光榮」

如果買唔到藥膏,Lkk, 銘仔拎定個八月十五出黎都得

屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母 屌你老母

仲唔係凖備岀發黎簽contract

轟版James Harden

千祈唔好剃鬍
好霸氣

失波多，但次次之後話唔係佢責任，可能真係唔識協調失防

我轟大鬍子基石

幾型

cp3(sandro)幾時黎埋

去沙灘玩

好彩放係褲頭未除褲

今日聽日個邊都放假邊會有消息

簽左個16歲龍門

玩完就黎架啦

聽日先有野睇

一日一空炮

avb黎左香港

Baka玩撚完未
快撚d過嚟

Baka返歸

屌佢老母佢一定專登咖！ 次次影搭飛機影拎行李，冇一次講去邊

久唔久就係ig話自己去呢度果度撚殘車狗

揸住車玩電話好撚危險

仲要第一張相冇講去邊
之後過一段時間先話法國美國邊度邊度好玩

好賤

Willian好可愛

件波衫個"設計"得啖笑

Dc leave ?%

1000000

件trainging幾好j

NBA D轉會仲刺激

安囝

咁佢指揮防線弱依方面我又同意嘅
佢出親場都安安靜靜好似唔識嗌咁

如果佢係長期正選主力應該有唔同

sandro無咗lu

件作客幾好睇 但主場個領囗位好怪

關咩無正選事
根本就唔夠做豪門正選實力

唔係咁嚇我呀 我心血少呀青

kante

點無法

咁買佢返黎都唔係做豪門正選架啦喇
只係上年黑暗時期卡吐同佢都咁上下啫

留名突然signning好過追開果d
每次轉會都係咁

冇j news?

no news is good news

方加呀

卡巴

今晚可以睇下RUDIGAR咩料

英國時間2017年7月3日0000前有big name done deal我電鑽鑽龜頭

Gun

bakayoko is coming

farewell

comments 嗰度有隻阿狗挑機失敗

其實冇人想知
你屌男人都唔關我地事

Yes

今晚係咪有超人睇？

無知一問 今晚隻杯咩名堂

飛機杯

洲際盃

nike都算慳皮，全部淨色T都夠膽死

反正唔係超撚柒都會有人買

簡約主義牙ching

其實今年隻藍幾靚

咁又慳返筆

係

愛記係用開呢隻

屌你班Designer日日扮工架

但係咪得英超嗰啲連主場都淨色？

零設計同上年個暗花比
零設計好啲
但係adi啲設計都唔話得
年年都睇得好順眼又靚

咁廢都j

我係希斯路等緊接佢機

一剃就好似𡃁仔咁架啦

Live

見到都覺得熱

正式宣佈本季收購行動正式結束，大家可以 著返條褲等待希sir回歸

等3rd kit出先決定買邊件
藍>白

all啦

迷彩

林伯豪宅淪變態樂園 37歲中女陪客吸毒玩SM

比400鎊叫人打自己
d人真係痴撚線

Negotiations over Alex Sandro are planned for Monday, when #Chelsea hope to make a breakthrough in their bid to sign him. [Telegraph]
星期一再傾

佢地星期一即係我地星期二?

-7H

Ssp yoyo

轉會情況：
Bakayoko, Rudiger 大致完成，只欠體測及簽約，預計2-3日內完成
Alex Sandro 情況冇變，球員仲未決定續約定離隊，車路士開出年薪7m歐元合同(不包括bonus) ,祖雲達斯只能開出5.5m (包括 bonus) 。轉會費唔會成問題，但要等待球員表態，預計聽日會有消息。
Lukaku: 個人條款大致達成協議，只欠轉會費，車路士表明唔會比100m, 呢場持久戰應該有排繼續打。
Toljan: 呢位德國後衛，左右兩閘都踢得，近日係u21歐國盃表現搶眼，車路士1月份已派球探持續觀察，近日德國有消息指車路士有意報價收購Toljan ，而Toljan 合約2018年到期，預計轉會費唔會太高

LKK bye

sandro 向錢看pls

toljan咩料

當sandro plan b?

主要打右閘..德國U21有佢
打爆過幾個對手既左路

聽日可以不停F5 twitter
睇sandro最新情況

sandro join che ng j one month

傾得掂辛度 自貼

傾得掂sandro我買哂三件波衫印佢

不過幾易比人fake

傾得掂sandro點都得

sandro得唔得都好
依幾日會有消息
唔得就快快手轉目標...唔好再等

全部人唔好郁！擰轉身 雙手擺褲頭

都唔預一買就正選

買黎loan

希sir true blue

奴卡古 5000 萬都俾多佢⋯
唔夠靈活， 攞波又離腳，
係得硬推爆入依一招。
想同車仔打小組真係冇可能⋯
去到佢果度一定斷⋯

kenny哥又有新睇法

買到都j得過嘅

Toljan d J片都唔好J

今晚驗貨

A查呢?

硬件一流
差個腦
唔係,伯樂先岩

盧卡古無乜腦，相比哥斯達....達仔打法仲好過佢

Toljan 好野黎

你上YouTube search 下先
A查d j片都睇到佢有過人能力
Toljan d J片直頭完全睇唔到佢進攻上有咩特點
可能佢同azp一樣sell 防守+勤力......😅

唔好話一定要lkk
買到任何一個一線前鋒都收貨啦

I dont know when
But one day, he will play for bayern

有過人能力 但無攻門能力同助攻能力等於垃圾一件

A查帶波衝入個龍可過仲好d

等睇a cha世界波gif

Conti > Toljan

人地去撚左milan啦

唔評論Toljan能力，不過佢連J 片都冇

Morata?

有無軌兩點睇

等睇Rudiger

#Chelsea have decided that Ruben Loftus-Cheek will be allowed out on loan this season, with Brighton and Newcastle interested. [Telegraph]

Who score rating得6.54分已說明一切

隊長去維拉

最重要出場機會 證明自己

簽到人未呀

100m 可以買一百個黑幼齒

去拎多啲一隊出場，俾教練多啲ref去決定留唔留

Rudiger 不要無計

睇來都賣

Lkk 潛質、優點、缺點擺晒出黎
遇到伯樂tune好佢有潛力仲踢得好過巴哥
係睇干地可唔可以帶佢上到頂級

SAS小隊摩蘇爾遇伏 刺刀衝鋒殺32名IS成員
07月02日(日) 20:00

SAS士兵在伊拉克執行任務。（資料圖片）

英國空軍特勤隊（SAS）一隊小隊上周六（1號）在伊拉克北部摩蘇爾附近，遭50名極端回教組織「伊斯蘭國」（IS）成員包圍。在子彈即將耗盡的情況下，SAS士兵端起刺刀，如發瘋的武士般向IS武裝分子發動衝鋒，殺得對方丟盔棄甲，落荒而逃。成功擊斃32名IS武裝分子的SAS小隊最終全身而退。

據消息人士透露，SAS小隊執行情報搜集任務後，在一條河岸附近遭50名IS成員伏擊。SAS小隊在接近4小時的交火中，擊斃20名IS成員。在接近黃昏之際，SAS小隊清點子彈，發現僅餘10發子彈。他們知道一旦落入IS的手中後會受到虐待及斬首後，便選擇發動衝鋒。

SAS小隊在衝鋒前先把刺刀固定好，並互相握手道別。其後，他們高聲叫喊，衝向正往河岸移動的IS成員。SAS小隊在短兵相接前，把僅餘的子彈發射，再把刺刀刺進IS武裝分子的身軀。有IS成員因企圖活捉SAS士兵，而遭刺死。

在肉搏混戰期間，其中一名SAS軍官把一名IS成員的頭部按在水中，把對方活活淹死。該軍官其後拿起石頭，砸向把同袍摔倒在地的IS成員臉部。另有SAS士兵把突擊步槍當棍棒揮舞，成功打死3名IS成員。始料不及的IS成員在5分鐘內開始潰退，河岸上遺下了12具IS成員的屍體。

經歷一場血戰的SAS小隊最終全身而退，惟他們的身上至少留下了兩處槍傷。他們步行8公里後，遇到庫爾德族部隊，順利撤回基地。

做乜撚呀

我買左件新款波衫，真的好簡潔

咁熟口面

應該賣都唔係今季

Baka個款咁鬼似dennis rodman

等睇老迪加

a查潛質、優點、缺點擺晒出黎
遇到伯樂tune好佢有潛力仲踢得好過世三

打中間cb

做咩姐你

英國？

切切潛質、優點、缺點擺晒出黎
遇到伯樂tune好佢有潛力仲踢得好過施丹

香港Nike，昨天買，今天送到

尋日同左個staff吹水佢話9月出
黑色做主色但冇講係咪迷彩
同埋佢話今年隻藍先係true chelsea blue

咁快
門市仲未有 想即刻著

Nike年年third kit都係好遲出
今年隻藍好似係跟1970

Yes 佢都有講
1970 FA cup winner

睇下黑人對唔對板啦

岩岩個下Rudiger

夠腳長

咁恐勁既

德國比人屌打

魯迪加睇左幾場表現幾穩定

智利堅勁

智利派膠

on9

山狗撻Q 一來一回

雲拿拍埋去個下快撚到

rudiger啲攔截係唔錯

踢3後衛 比8個智利壓迫都可以踢成咁

魯迪加係良物黎

哥行之卡 有d 料到

德國踢慣防反 干地應該幾岩用

快d官宣 咪俾人搶

Old tiga好像不錯

Goretzka好似得返一年約，我覺得可以出手了

下年free去拜

阿狗好似爭緊佢喎

好多新聞都話拜同佢傾掂下年free transfer
阿狗真係冇聽過話爭佢

咁當然阿狗就無可能爭得贏拜仁啦，
但係平平地買到佢都好

迪加轉身落地都幾快 真係唔差

今場佢幾穩

魯迪加真係幾正常

踢3後實好過ZOUMA了

Rudiger慶祝完就快d去轟體測簽約

見老迪加大賽打得咁穩
忍唔住想打j
快簽快簽

迪加

希望迪加慶祝個陣唔好受傷

老超人

迪加頂azp

azp頂moses

簽到真係幾好j

迪加3xm呢個價位算係唔錯啦 踢起上黎同雲迪克唔會有太大差別

體測完先放假啦

巴禾踢國家隊夠勁啦 返到球會

踢鏝廢啫 踢疤都ok

應該因為少睇西甲

期待今晚
Sandro得唔得就係睇今日

希望呢個禮拜睇到呢張相

又咩都無

其實買盧生係咪唔相信上原嘅表現？
講真上年上原表現唔係差
應該入嘅機會都入得7788
咁都唔值得多啲機會

嗰邊深夜時份會有d咩

星期日都唔開工，會有咩消息

阿衣ig同mendy食飯

係呀，之後人地去左鏝就唔係咁好意思食

今年都唔開工，會有咩消息

簽左個龍仲咁多野講

ayi一個打四線

邊個係上原 ？

亞衣

成班傻鳩
日日mon住轉會有撚用咩,你屌唔屌根本就唔會影響個轉會進度

得運做下運動,炒下股好過啦

feel到sandro最後會加到175k人工

新狗底

有時間就睇下書，報下課程，上網學下野，増值下自己啦
係到睇波..浪費時間
抵你地比大陸人爬頭

應該下個星期先正式簽約

又一星期

追轉會做乜
根本都唔會快架啦
八月先都未遲

一個前鋒打哂4線咩
仲要ayi都未夠班打大會正選啦

Aston Villa should complete the signing of John Terry within the next 24 hours, according to Sky sources.

都幾多人寫車仔呢季trans係以奇怪黎形容

佢模仿人生導師嘅口唿姐

繼續吹大d呀
秒秒鐘係度F5 twitter有乜意思?
睇下膠鷹總結咪得,係度叫晒春

ayi表現都話唔差
一支頂級球會搵佢踢足4線

你陣老屎忽味重左咁多

ayi 去摩納哥呀

日日係度屌閪女人,黑人
你唔煩我都厭啦

冇閪女人,車狗邊有咁多sponsor
開金手指買人邊撚個唔識?
鏝城轉會渣旗果d根本是旦搵人都做得掂,人地整d假既sponsor就搞掂

轉會費都算
人工亂鳩咁開遲早就爆炸
如果卡吐真係咁順攤比220k/week
其他人會唔嘈? 到時

係又屌唔係又屌的確好煩

不過現金足球壇上
我地唔講佢值唔值呢份人工先
先講我地有無可能短時間內搵到一個代替到卡吐嘅人先
有佢後生未必有佢實力
依家又多左錢加人工留住主力球員係正路

今*

現金球壇係冇錯的

清屌細力啲打錯字

開戰

戰地記者

日日屌西女人同黑鬼真係好撚煩
成班怨婦咁樣唔知做乜鳩

咪係
人地高薪厚職 係成功人士
相反大部分車迷 3萬一個月都無
咁得閒留意轉會 點解唔好好規劃一下接下來既人生

唔代表要即刻比佢
negotiate都唔做就比錢一定仆街

知錯

教練，我真係好想每年有得去史丹福橋朝聖啊 !

龍門邊可能比220K/week佢
連top1既neuer都冇呢個數
佢更加唔應該有

內戰一觸即發

球迷 vs 黑人 ？

波台敘利亞

助教有冇消息邊個頂上?

希sir

我係話在座咁多位，都係垃圾

無謂又打擾老人家啦

今日係咪會有SANDRO消息

黑人啦

如果希Sir 飲飲下茶又收到油王電話

肯定屌左出聲

希sir: ->->->

撚仔做咩突然幫車仔維穩？
收左西女人好多錢？

Hawk

Steve Holland本來都唔係干地副手，冇所謂啦

安76又係第二季無左個副手就收皮
前車可鑑

車路士教練劇本其中一部分
叫定希sir熱身

打多一條線仲放走咁多人
唔屌就假啦

放果堆人除左ake有機會出場仲有邊個
仲要ake干地根本唔會用

Holland 自己走去國家隊邊到有得比

個個答既都無視在打多一條線

而家又唔係只放不買

咁又點
賣得咁爽手就擺明冇諗住用

賣出去個班唔覺得會係4線作戰下幫到幾多
你話拎黎湊人腳擺到11個副選就另計

事實就係依

鬼唔知多條線咩 回收天神
同埋放左一堆外借之後
唔通會一個人都唔買
馬迪果d又講到明買多個
中場先放要講唔夠就係翼
鋒位

翼應該唔會買

睇返上季
喺干地眼中稱得上後備嘅根本唔多
Willian,matic/cesc,zouma,terry,ake,chalobah,ayi
上面果堆唔計隊長淨係放左ake
其他放左果啲連後備都稱唔上

成個陣最需要補強就係翼鋒位
無左世三 之後就要出柒頭安
你都唔好話前季所謂最佳
球員果季都係得5入球6助攻
搵佢頂頭果幾個月仆硬街

叫定希sir黎教波

conte目前都只係FOCUS係CB ST CM LB

唔洗啦
咁多軌對垃圾車咁有信心

依家咁睇最難搞反而係ST?

轉會窗完撚左啦?

不如以位巴打點評下今季賣出去果堆邊個
有能力打到車而又幫到隊波

係係皇上唔急太監急姐
賣走班後備嘅後備就日日喺到瓜瓜嘈

以波底計 阿茄除左身高以外應該都唔差
不過唔夠高就已經係死罪

賣左班冇可能打到上呢隊車正選位既青訓就好似割左佢幾忽肉咁

講嚟講去都係ake啫其實 我都唔捨得, 但係如果搵到replacement+set左buyback就ok

急咩姐
轉會岩岩先開始

上看台先

其實佢同天神 不嬲只能留到一個 天神硬件配套贏哂
軟件大家差唔多 留哂兩個大家出場機會又攤薄
專心用天神好過 咁對ake 同天神發展都比較好

明白歸明白
只係見到開心仲係度但係阿茄就要走

Eden Hazard currently has the most appearances for Chelsea with 249 games played, 2) Cahill (239) and 3) Azpilicueta (228).

唔講真係唔覺 世三已經係大師兄

換個角度諗，係因為zouma無人買

自信車

ok,開始等開會結果

Happy一係就成材一係就躝出去吸下經啦

香港有衫賣未

剛上位就傷，傷完都玩完

鏝又話想買迪加

azp竟然少d

有冇人年年都會買練習波衫
我覺得有時仲靚過主客場衫

佢FD個IG都講左下一站係車

咪玩啦
迪加d passing 咁麻麻
哥狗點會要

佢同世三同一年黎車
不過一開始個陣後備多

黎緊今年個件如果冇左隻牛係心口會順眼好多

OFFICIAL: Aston Villa owner and chairman Dr. Tony Xia confirms that John Terry will be joining the club.

Good luck captain

起馬唔會係英超對番車

有兩個杯賽

好似聽過隊長話唔會轉會去英超隊就係唔想倒戈車仔

邊有咁易抽中呀

又想燈

抽唔中先奇，唔倒戈既話英足總點製造話題？

怕佢而家連英冠都打唔掂 低組別比賽更加多無腦快馬齋爆鳩扭

屌奶星，終於射得啦

終於有官宣

得左啦

果然71 之後有料到

做到嘢

轟想簽放題路

好過冇 fm妖人

打得翻起就正 啲硬件唔差

好睇唔慣隊長咁既樣

佢唔撚識守 咪買啦

轟一定要有番個放題

超人

買件維拉terry先

買件車印terry

好過乜著都無
厭azp無攻擊性咪啱囉

蝗應該唔會叫好貴

點講英冠中堅黎講都係超班啦

danilo單野
應該未必係真

買件車印自己個名仲型

Fb個terry po做乜撚
話Lkk,sandro,baka,rudiger級數未證實
但又要人試下ake,christensen,zouma

terry

仲未有買人消息

on9係無解

一個差啲攞神射手，一個世界top3左閘，一個歐聯最佳陣容，咁都叫級數未證實
btw,係咩fb group/page？

可能聽完何Wayne
因為佢都係咁講😅

Fb果啲留言真係睇都廢事睇

我個人對巴卡就有保留

Hawks個個囉

干地仆街死啦!!!

22歲有咁既水平都仲有保留？
如果真係40m簽到我日日吹奏黑公公

仲保留？
打歐聯打得咁好

你估你係蝗疤咩十下要最頂級

佢把聲好撚似多拉A夢

好心fb班撚樣弱智就睇下獸醫啦

我就好撚誠實自問冇睇過baka踢波
但壓過psg拎法甲+歐聯最佳陣容
呢個cv真係唔錯
得22歲係值得期待下

Rudiger就淨係琴晚睇左場
正選後備快馬都爆唔贏佢

腳長仲要落腳timing唔差
利申，淨係睇左琴晚個場

其實唔同意佢話買sandro係為左以本傷人
當年加拿斯踢左閘拎左2季英超都要斟a cole 同而家有阿朗都要簽Sandro一樣
要劍指歐聯就係要有個別位置top class既球員先大d機會拎到
頂級賽事有時輸就係輸個少少級數上既分野

其實lkk有咩問題
哥狗有嘅嘢佢都有，突破力同身體質素可能仲勁啲(記得有場杯賽佢倒戈有個solo goal)，再加埋後生，英人,青訓嗰啲唔知佢算唔算，一億可能係貴少少，但係應該唔會買錯。
同埋點解全世界都覺得係黑人想要lkk，干地想要達仔？

一開頭要同放題爭位踢，而且後備多
後尾轉打左路先開始正選多

咪就係講黎講去歐聯對鏝囉咪就係

班撚樣以為個market有利雲蘇9
仲要講到佢地有份出錢
多過50m就唔會比舊錢買

其實好似係莫拉達想跟干爹

你估靠對鏝一場就夠分入最佳11人咩

超人迪加

講開何wayne 你地點睇佢d預測？

Antonio Conte has told Chelsea that they must re-sign Romelu Lukaku at any price this summer – even if it means meeting Everton’s £100million valuation.

痴撚線歐聯四強法甲冠軍隊正選防中仲要得22歲都仲有人彈 要簽咩人先收貨

Re-sign or resign

分析大師kenny表示：
傳聞啫，
冷靜面對⋯

re-sign lkk, or conte resign

經歷過地獄六月

宜家簽乜春都唔會彈

facebook班人係另一個平行時空

18歲歐聯冠軍兩米神射手攔截最高btb呱

d人係感情投射 自己唔鍾意既人就認定係佢地憎既黑監決定

以到大部分吹奏莫拉達一樣都係覺得干地無話要簽lkk
一定係被逼

香港車路士球迷會個班痴閪殼架

硬係有幾位清針住佢踢得衰個幾場屌

反巴卡大聯盟

等何Wayne答你

開名啦
車區來來去去咪得個2位清屌佢

垃圾先屌巴卡約高

睇當笑話睇

聽完馬斯亞可以拉到法國輸比萄
就知條友鳩鳩地
真係好識波

定調轉追住佢踢得好嗰幾場捧

派清捧得仲唔是辣殺指標

如果 40m baka, 80m lkk 即J

回傳助攻對手 面對面傳比人的確幾好J

一有news話係干地想要lukaku
班反盧即刻收晒皮

番左成日工冇上黎
今日有冇官宣買人

呢集算有食藥
佢有一集話馬迪係適合踢進攻型球隊既防中
所以arm踢49000

有 買左泰利

有

講係咁講
100m點買啊

傳波係有得改善
但佢中路突破真係而家最需要

你以加買邊個前鋒都禁貴 比洛迪又係講緊1億
莫拉達又90M LKK 1億 但有轉會分成 計番其實
3個都一撚樣禁貴

謝四係幾好J

分咩成啊
愛記要收足100m自然會120m先 accept 嫁啦

魯迪加whoscroed 7分都唔過

有冇第二個point?

問親愛字頭買人都扭屎忽花獅子開大口

以加開1億就擺明係計埋轉會分成啦
唔係神早開億2啦 唔通傾完話有轉會
分成所以要收億2根本無可能西女人
亦唔會比

Bakayoko已完成體測 48小時內官宣

from hawk

分成幾多又唔知，下下拎分成黎講
從來冇提過有分成緊係當愛記要收足100m

希望佢唔好傳失波，唔係又比人屌

即印

你話無未無囉 反正係以幾年賣出果D
都有加

唔理咁多
J

有咩好嗌 高層都講明唔會為lkk比100m
依加玩持久戰

依加要減價就要睇下LKK幾大決心轉會車
得番2年約講明唔續今年賣唔到下年一定收唔番
禁多

我覺得果d有咩 48小時內公佈 呢類字眼既都信唔過

LKK係絕對冇可能續約留隊，即使唔黎車，
拖肥依家買左咁多前場咪唔好放LKK囉，
成班正選爭位踢

Baka同簡迪會唔會又夾唔到呢

咪係囉 我地焗住要買嘅同時佢地都焗住要放

除非干地親口講
如果唔係我都唔會信干地想買盧卡古

痴撚線

一字排開拎住波衫影相

Baka Kandy Sandro Moses
四大黑金剛

Sandro 都唔係黑人

Sandro 其實唔算太黑

就快成隊黑肉腸

班柒姑碌之前d郵報 鏡報就信到十足

sandro已經傾左三個星期

fb既球迷真係特別on9

FB係咩page都有人特別古怪

lukaku

買唔到咪Batshuayi擔正，Abraham 後備lo

用佢兩個衝歐聯

打fm都唔得啦，fb啲人都on99

根本kante 就一腳踢

正常人都唔會係fb留言

笑咩姐
呢到之前咪又係咁

希望有手足去以一敵百

魯迪加好似係更衣室開心果嚟

不如開個公家fb ac，邊個得閒就用個ac上去屌柒啲on9

追清成日撚到fb班友一棟都無

我都算係唯一清泉了

銘仔

唯二

搵狗底上去指導下人生

Zouma咪又係咁

z5用波差 技術又唔好

狗底知唔知咩係fb

蘇馬位置感太差 借出去比佢打
多d比賽啦

正常人點會留言

迪加用波都麻麻

迪加d長傳都算幾好 同埋識踢3後衛先最重要

有冇人覺得中堅都係搵番個白人打好d
感覺黑腸都係冇乜腦靠身體質素 一傷就玩完

Cahill Christiansen Luiz AZP Rudiger Zouma
都夠既

Jerome Boatang

U19歐國杯
Mason Mount入波

保定同真正世界級感覺上仲差半班

佢都唔算世界級，咁現役有邊個世界級

係班球迷想要莫拉達干地又有傳下咪精神寄託係干地度囉

以個好j唔好借比維迪斯

邊個泰利

Who

車名宿迪西里都係黑人

siu jor

現役頭三一定有佢份 咁都唔世界級
少睇徳甲 唔知係咪第一

泰利著住其他隊衫好怪

Agger 好似改圖禁

可惜係真既

Swansea manager Paul Clement has confirmed that John Terry joined Aston Villa because he didn't want to play against Chelsea in the league 🔵

Forever Blue

U19歐國 無link 睇

除非干地親口講
如果唔係我都唔會信干地想買盧卡古

邊個泰利呀我泰利

如果車仔降左班係咪要轉會

Fa cup話唔定會撞到

我諗維拉上返英超, 佢就會退休
唔知係咪簽一年呢

幫完維拉升應該去美國

黑人變咗稻草人

除非干地親口講
如果唔係我都唔會信干地想買盧卡古

whoscored 6.73分
醒下啦2017年喇

[Good Luck Captain!] 車迷季後71都簽唔到人討論區

愛狗又簽新前鋒

好勁呢個Sandro

疤狗出品

米堡

愛記D球探幾識野 佢D重炮好勁 係疤狗都玩球星政策先唔用

愛記以前係FM球探

升到先講，我係話升到先講

有傳朗尼想返愛記
又前鋒，lkk done deal

聽日應該有SANDRO消息啦掛

佢肯黎我買哂3件全部所佢

佢黎我印佢同moses算

新一季印天神

終於射得

估唔到Hunter佢最終揀車仔

今日confirmed啦

愛記嗰件

Sor按錯

6h

開左新po 不過呢個未爆姐

爆啦

1001

推啦

推